屌你老母葵廣三文魚手卷有蟲嘅

二樓間手卷鋪 係炒雪糕對面
咬第一啖聽到細細聲「咔」一聲
見到有條細細條白色嘅野比我咬斷左
屌 驚恐得濟即刻揼左成舊野 on9左
無可能係三文魚筋

正, 食咗一半既蟲最正

咪講左

圖呢

無圖你講乜都得

琴晚先講完三文魚
今日就中伏

唔好咁惡ok?

屌你...咁都唔補圖?
識唔識開post
推到間野仆街呀麻
你咁樣真係博比人屌你老母
無人會care間野係咪真係有蟲

btw 蟲應該唔會咔一聲咁跪呀?甲蟲咩....
應該魚骨

無圖, 樓主不了

魚骨咁易咬斷咩

一時口痕
點知搞到要啷口啷幾十次

可能係火灸三文魚
燒埋條骨

燒完仲有蟲

冇圖死撚開啦

我都想係垃圾桶攞返舊野出嚟影

無圖店主可能搵緊律師告樓主誹謗了

對唔住囉

上次食到入面有條神龍仲幫我實現咗個願望

冇圖就想抹黑人？收皮啦 你做緊葵廣邊間壽司店嫁？

上次我食到呢個

入面仲要係無左件玩具

冇圖講經咩

試過食到隻曱甴

冇圖 屎都食過啊

連日式超市都有點解你會覺得葵廣果d冇

葵廣一定只食卷之屋

其他都你跟人風做手卷既跟尾狗

食三文魚就係為左食蟲 冇蟲邊好食
蛋白質

果啲寄生蟲要用顯微鏡先睇到

炸過(好似係)

有先係正常

比人告誹謗就好笑

葵廣你都夠膽食

食手卷只係3樓卷之屋 正到瀨屎
其他好撚垃圾

去葵廣本身就弱智啦
咁平唔通俾挪威三文魚你咩

卷之屋係咪執左 兩次去都冇開

on9. 先會仲食三文魚

wtf炒雪糕對面果間之前食過

呢間垃圾仲有人食

咁樣會唔會構成誹謗

等收律師信啦

講緊樓主！ip都唔使check

冇圖你話你阿媽係李嘉誠都得啦

其實要食呢啲生嘢高風險嘅嘢就咪鬼去呢啲鋪頭食啦 大部分都無攞刺身牌 又唔知邊到入貨 食唔死嘅咪好彩 食死都無命賠

我個舊入面有樓主老母

冇圖你就收皮啦
希望檔主見到告鳩你

三文魚骨喎

屌你仲食平價三文魚

上次係呢間食到有鑽石 跟手賺左幾萬蚊

間野睇到可唔可以反告樓主誹謗

其實係咪有冰粒未溶曬？

骨唻㗎，人地抆骨抆得唔乾淨

樓主老母條底褲都好多蟲

結論：樓主蠢撚過支那豬

冇圖就返屋企幫你老豆含撚啦屌你老母

冇圖點信你呀

唔洗影啦，白色一條脆嘅無可能係蟲，一定係骨

冇圖？ 我夠話你個樣好似唐氏綜合症咁啦

屌樓主老母個閪有蟲嘅

IP都唔洗check 黃大仙對面
屌第一下聽到細細聲「咔」一聲
見到有條細細條白色嘅野比我屌斷左
屌 驚恐得濟即刻射左伯母成閪精 on9左
無可能係豆腐渣

成個葵廣得「卷之屋」好食（葵廣嘅原祖手卷店）
其他勁垃圾
跟風開但得個樣 又多飯 仲要次次行過都好多人排

搬咗去3樓條巷仔好耐
但個位有啲難搵

無圖
小心畀人告你誹謗

就係三樓呀

無呀我成日食

你同metoo有咩分別

我都係最近去見冇開 唔好執呀 葵廣其他都係辣殺

無圖我點知你係咪三樓間壽司店派過來既打手
去抹黑二樓間壽司店

無圖學人開Po
第一日上連登？
定係想做不孝子？

一樓有個樓主老母 除哂衫係我對面
隻手指了樓主老母個閪第一下聽到細細聲「咔」一聲
見到有條細細條白色嘅野比我了斷左
屌 驚恐得濟即刻揼左樓主老母落垃圾桶 on9左
無可能係樓主老母閪筋

我上面講左掉左樓主老母閪落垃圾桶啦，
唔好問我拎圖

簡單黎講
無圖你話有碌鳩係入面都得架啦

無圖你話有精都得

我覺得荃灣海壩街個頭間手卷抵食

係咪咬到牙石
有咔咔聲ja
洗牙la

屌你 你要令間舖執就花幾秒好心拎埋手機出黎影相 而唔係純文字討論

有冇咁撚大條蟲，食完見到仲要啪一聲 三文魚啲蟲得指甲咁大條 0分

可能地下個間呢 （仲係唔係度 ）

無圖你話有精係入面都得啦

精蟲

無圖仲咁撚串，乜野叫 咪講左

咔一聲？條蟲要幾肥美先可以有咔一聲？

成日食都有條根喎

冇圖擺上黎 係咪想打搞伯母

沒圖你話入面有攤精都得啦on9仔

幫你報警

不誠實使用電腦

岩 去親我都唔知要食乜 明明成間商場咁多野食

食紫菜 咔 一聲咋

應該食到啲蟲卵㗎啦，下世小心啲

依家街邊果D大大件手卷，
你唔係諗住佢會每日凌晨搵買手係日本漁市入貨再即日空運到港掛？

發夢夢到係淘寶食材再雪到賣完為止

3樓果間高質咁多駛鬼做呢啲野咩